Můj pracovní den .
Vstavám ráno , v 7 hodin .
Piju kavu , muju se a jdu do školu .
Ve škole studuju češtiny , matematiku .
Obědvam ve restourace .
Jim maso , knedliki a piju čaj .
Potom jdu do domu a odpočivam .
Večer pišu domácí úkoly , čtu nebo divam se na televizi .
V 10 hodin jdu spát .
V sobotu chodim na nejakeho město s moje přatelem , večeři tam v kavarni .
Jim čokolady tort a pijom kavu .
